到底727幾點集合？

出面出晒4點
但好多人都想早d
有d人星期六要返工，要請假黎架
快d決定幾點啦好無

而家補入紙果度係咩進度？
繼續4點先行？

仲有集合係邊度？

七二八
元朗反鄉黑運動

同問